[轉貼] 和理非c9的一段話

幫auntie轉貼下，希望有更多方法幫到手

/
我住炮台山，是一名和理非 c9，昨天有去金鐘，宜家班黑警無人性，唔應該繼續流血被捕，唔可以俾佢哋咁興奮。遊行示威對正虎無損失，高層坐冷氣房，黑警打人發洩，成班都正仆街。所以要同佢地講經濟，宜家正虎最大經濟動力就係無謂基建，我哋要打擊正虎升降機天橋隧道經濟，十八區一齊阻止正虎興建呢啲無謂建設，等佢哋施政困難。我想到其中一個方法是申請法援，告政府行政失當。我已經有個 case，只是沒有無資產義士出面申請法援打官司。如果覺得呢個抗爭方法可行，請幫忙po 上連登，或者大家討論一下。謝謝。認真的，要做一些影響正虎施政嘅行動，勇武係時候休息一下。
/

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

Push

自推

補圖